香港人可唔可以有骨氣啲？

屌狗走變咗叫佢地做白警
話原諒佢地

有啲態度好少少
直情同佢地傾計有講有笑

佢地走變咗同佢地歡呼

可唔可以有骨氣啲
一世都唔原諒警察

Push

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向

1

Sorry, 唔係一世，係世世代代

歡呼？？

係到woowww 之後頭先有一堆仲同佢有傾有笑

唔係掛..